Terwijl hij sprak trok hij de hond - zweep snel van de schoot van de overledene, en hij gooide de strop om de nek van de reptiel waar hij hem vandaan trok zijn vreselijke baars en, die hem op armlengte aflegde, gooide hem erin de ijzeren kluis, die hij erop sloot.
